<p align="center">
<img src="https://user-images.githubusercontent.com/73097560/115834477-dbab4500-a447-11eb-908a-139a6edaec5c.gif">
  Ｖｅｇｅｔａ－Ｕｓｅｒｂｏｔ
  
</p>
<p align="centar">
<img src="https://user-images.githubusercontent.com/73097560/115834477-dbab4500-a447-11eb-908a-139a6edaec5c.gif">


</p>
<p align="center">
    <a href="https://github.com/Randi356/Vegeta-Userbot"> <img src="https://img.shields.io/github/repo-size/Randi356/Vegeta-Userbot?color=orange&logo=github&logoColor=green&style=for-the-badge" /></a>
    <a href="https://github.com/Randi356/Vegeta-Userbot/commits"> <img src="https://img.shields.io/github/last-commit/Randi356/YVegeta-Userbot?color=blue&logo=github&logoColor=green&style=for-the-badge" /></a>
    <a href="https://github.com/Randi356/Vegeta-Userbot/issues"> <img src="https://img.shields.io/github/issues/Randi356/Vegeta-Userbot?color=blueviolet&logo=github&logoColor=green&style=for-the-badge" /></a>
    <a href="https://github.com/Randi356/Vegeta-Userbot/network/members"> <img src="https://img.shields.io/github/forks/Randi356/Vegeta-Userbot?color=red&logo=github&logoColor=green&style=for-the-badge" /></a>  
    <a href="https://pypi.org/project/Telethon/"> <img src="https://img.shields.io/pypi/v/telethon?color=yellow&label=telethon&logo=python&logoColor=green&style=for-the-badge" /></a>
</p>


<a href="https://t.me/VegetaSupports"><img src="https://img.shields.io/badge/CHANGE%20LOG-A+-blue.svg?style=for-the-badge&logo=Factor.">
[![GitHub issues](https://img.shields.io/github/issues/Randi356/Vegeta-Userbot?&style=plastic&logo=github)](https://github.com/Randi356/Vegeta-Userbot/issues)
[![GitHub commit activity](https://img.shields.io/github/commit-activity/m/Randi356/Vegeta-Userbot?&style=plastic&logo=github)](https://github.com/Randi356/Vegeta-Userbot/graphs/commit-activity)
[![GitHub contributors](https://img.shields.io/github/contributors/Randi356/Vegeta-Userbot?&style=plastic&logo=github)](https://GitHub.com/Randi356/Vegeta-Userbot/graphs/contributors/)
[![Docker Pulls](https://img.shields.io/docker/pulls/rendyprojects/vegeta-userbot)](https://hub.docker.com/r/rendyprojects/vegeta-userbot/tags)


```
             ⚠️ PERINGATAN UNTUK ANDA ⚠️ ️
  Vegeta-Userbot digunakan untuk membantu aktifitas akun anda di telegram
   Kami tidak bertanggung jawab atas apa yang anda salah gunakan pada repository ini
      ! Hati hati dalam penggunaan pada repository ini !
   Jika salah satu member salah gunakan repository ini , kami terpaksa harus meng gban anda 
  Jangan pernah sekali sekali menyalah gunakan repository ini
```
    
# Vegeta Support
<p align="center">
  <img src="https://telegra.ph/file/38b588acea66a3e4c43f7.jpg">
</p>

# support videos

https://user-images.githubusercontent.com/63757267/159135843-77550722-176d-4ff8-bb62-dfbb58505803.mp4

# Heroku config vars
```
REM_BG_API_KEY : # get api remove.bg
OCR_SPACE_API_KEY : # get api ocr
ALIVE_LOGO : # Link telegraph 
PM_AUTO_BAN : True # pm blocked
DB_URI : # SQL Database URI
NC_LOG_P_M_S : # set to True if you want to log PMs to your PM_LOGGR_BOT_API_ID
PM_LOGGR_BOT_API_ID : #send .get_id in any channel to forward all your NEW PMs to this group
MONGO_URI : # link get mongodb.com
REDIS_URI : # link get redislab.com
REDIS_PASSWORD : # get link redislab.com

ask cek link @VegetaSupports
```

# Heroku vegeta deploy 
[![Deploy](https://www.herokucdn.com/deploy/button.svg)](https://heroku.com/deploy)

  
 # Deploy via Bot
  <p align="center"><a href="https://telegram.dog/XTZ_HerokuBot?start=UmFuZGkzNTYvVmVnZXRhLVVzZXJib3QgVmVnZXRhLVVzZXJib3Q">
  <img src="https://img.shields.io/badge/Deploy%20via%20Bot-blue?style=flat&logo=heroku" width="325" height="50.100" /></a></p>
  
### String Session 🖇
Klik tombol di samping untuk membuat string milikmu

[![Run on Repl.it](https://repl.it/badge/github/STARKGANG/friday)](https://replit.com/@Randi356/Vegeta-String)

# Session via Bot
  <p align="center"><a href="https://t.me/VegetaSessionBot">
  <img src="https://img.shields.io/badge/SESSION%20VIA%20BOT-red?style=flat&logo=session" width="325" height="50.100" /></a></p>

# CLICK SECURITY POLICE
<p align="center"><a href="https://github.com/Randi356/Vegeta-Userbot/blob/Vegeta-Userbot/SECURITY.md">
  <img src="https://img.shields.io/badge/SECURITY-gray?style=flat&logo=session" width="325" height="50.100" /></a></p>

# Special Credits 🔥

*   [LANDAK RAMA](https://github.com/ramadhani892) - RAM-UBOT
*   [RENDY](https://github.com/Randi356/Vegeta-Userbot) - VEGETA-USERBOT
*   [VCKY](https://t.me/vckyouubitch) GEEZ-USERBOT
*   [ULTROID](https://github.com/TeamUltroid) TEAM ULTROID




